Na-s-gi i-yu-s-di i-tse-ya-ta-he-s-di nu-s-dv i-tsa-dv-gi-s-gv-i, gi-lo-ye-no u-he-s-di, na-s-gi a-tsi-ne-di ge-se-s-di; gi-lo-no nu-hv-na ge-se-s-di, na-s-gi a-tsi-gi-e-di ge-se-s-di na-s-gi na tsu-ho tsi-nv-wa-s-do-i.
